12/11 繼續罷工罷課

如題
只有持續罷工政府先會跪低

推

死黑警謀殺市民

醒啊香港人

罷工先係真春袋

第一日已經搞唔成
點解覺得第2日搞到

唔好再鳩叫罷工啦
叫咁多次失敗咗都唔識醒，遲早玩到罷工變狼來了
要時間要錢準備架

記得爆眼少女救護員事年嘅第二日全世界入晒去機場

五個月喇
警甴行動不繼升級，香港人呢？
繼續被拉被殺，大叫一聲「唉」
然後如常返工

仲講埋錢？罷工影響收入，重挫經濟
咁既邏輯下直頭唔應該罷

諗咁多做唔到既理由
嗯乖乖地做港豬吸催淚彈
由得年輕人被打被殺啦

推呀

罷工罷課留係屋企都得掛
不受傷 不被捕

問題係無人罷

我學生嚟你屌我有撚用
問題唔係我呀，係說服唔到啲人罷